焦慮症嘅人你地有啲咩症狀？

我冇精神、血壓好似長期偏低咁，比較腸胃敏感，好易就要去痾屎，有時訓覺會打開口，變成口乾

最慘係喜歡飲咖啡，但一杯已經搞到焦慮重咗，唔敢飲太多，幾日先飲一次

飲完咖啡之後消化唔好...

係咪即係腸易激？
Btw腸胃差唔好飲咖啡啦
幾年前試過日日一杯 飲到胃痛幾日
之後戒左

ok有決心戒

我以為一杯好閒，因為咖啡本身都有益，點知對焦慮症嘅人係一杯都唔得，飲咗心跳加重大半日

唔飲得茶同咖啡 一飲個心就好唔舒服 心悸既感覺

未食藥前成日擔心 諗野災難化 成日肚屙

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

推

胃氣 心跳 肌肉跳

日日無時無刻咁擔心同一件事
有時會擔心到瞓唔到教
瞓到嘅時候發夢都會諗住

訓唔到
思慮過度，可不吃不喝，消瘦，內耗，出汗，口乾舌躁，
長期坑奮，腦袋思想停不到，
有夢，

same明明個樣野其實唔係重要野

頭暈。朝早瞓醒暈到夜晚瞓覺
一緊張暈嘅程度會增加

冇睇過醫生但係有晒你咁嘅症狀
有時返工如果啲上司做咗啲措施嚴謹左
就會諗係咪因為我嘅問題所以導致咁樣
但係明明係其他同事都有咁樣做
同埋有時喺屋企如果聽到啲唔啱聽嘅說話會無啦啦打爛屋企啲嘢發脾氣 我應該係焦慮症加燥鬱
但係唔敢去睇醫生 驚啲醫生以為我扮嘢
我可以點做

我之前試過 靠自己好番 中間醫生叫我食藥我都堅持唔食 要意志好堅定
回應番你
少人既地方會驚
會出冷汗
個人震
無胃口
情緒好波動

小事都會化大黎擔心

醫生應該唔會話以為你扮野既。。。
其實我諗呢d對佢地來講算係普通野
不過我都明，係會有好多無謂既諗法同擔憂

係咪好驚癌症

一啲啲人，唔係一定癌症，腰椎頸椎呢啲都可以焦慮

一定要戒咖啡

無clinical diagnosis 但自己做呢行
最緊要係搵到改善到嘅生活方法keep住去做

我都會易屙同胃口唔好
Keep住食益生菌同介j同做多啲運動對我幾有效

思想上嘅嘢不妨試下輔導